休班特警 撞車後發現行車證過期

「EU警」涉醉駕「畏罪」逃捕，知法犯法！一名隸屬衝鋒隊（EU）的80後警員，昨凌晨在休班期間，疑酒後駕駛行車證過期的私家車，在青衣迴旋處掟彎失控剷起，衝行二十米再撞壆，他頭破披血受傷，恐怕警員身份被揭發打爛飯碗，負傷突圍逃離現場，狂奔百米圖截的士不遂，竟躲在路邊草叢扮「稻草人」匿藏，兩名警員趕至看見其醜態，將他拖起身時，均聲稱跣腳跌傷。肇事休班警「吹波波」超標近三倍，涉酒後駕駛及無有效行車證被捕。

警方調查後，發現涉嫌酒後駕駛的司機為休班警務人員，而肇事私家車的行車證有效期在兩個月前已屆滿，警方又在車尾箱發現兩條後備跑車車胎，相信涉嫌與案有關的司機擔心被揭身份，才搞到「一鑊泡」。

又一單

轉頭放咗啦

牙蛇扮稲草人唔駛你教

On9仔

休班警員